Lihkg可唔可以加密

有冇巴打試過

[img]/images/spacer.gif[/img]on9[/img]

有冇可能加個加密功能

高登個所謂加密其實係bug
而且根本唔講得上係加密
只係睇吓有冇登入

我唔知高登班IT狗係冇料fix唔到
定係專登bug當feature
或者兩樣都係

但係整得新嘢正常都唔會接受到啲咁嘅錯誤

<!--start right-->新加密法<!--end right-->

［member]test[/member]